去到大學我先發現，最難追嘅並唔係女

而係lecture mid term 來了

你作弊狗

我們應當悔改

舉報未

gpa唔難追？

冇source係痛苦啲

同學校舉報

佢死先定係俾人舉報先

毒撚冇朋友冇玩o camp

話說個新po點解比人del

收嗲啦獸父

樓主點睇你老友(p牌)唔入

佢追緊lecture

我檢舉左17次

我未睇佢啲留言

Block咗睇唔到

所以我reg冇mid term嘅科
sem 1讀4科
得一科有mid term
但係sem 2要讀6個course
仲要sem 1有一科考試係5月
Final死撚硬

仲有唔夠14日

14日乜都搞掂啦

大家加油

係GPA

邊間u咁快mid term

GPA 絕無意義

快啦
呢科唔爛FN都會爛

難讀過MGNT

追緊gdp

輕鬆啦

FN easy

錯，係GPA

請槍

高質po

多謝支持

有咩好追
爛咗畢業又好爆住畢業又好
咪又係打份牛工
你估個個都做mt 咩

（反港獨!!!!! ）港大校徽應該改做咁